「行快啲行快啲」「快啲走快啲走」 走撚完未啊？

真係好撚燥 次次打親LOL隻online game
仲係有啲人 [特別係女]
一見到對家開幾槍TG
就大叫快啲走快啲走
再叫句行快啲 行快啲

上個禮拜已經係咁 都算
今個星期 見親個個裝備upgrade哂
又粉紅嘴 又鐳射眼
啊 我屌
成大半條街 都可以有人大叫走快啲
之後就成班雞飛狗走
係未想 人踩人啊 屌你老母

對唔住
係現場隻game 真係即時忍唔住開聲屌
叫大家慢慢走
我依家都想屌多次
唔該 走 散水 be water 大家明
但有成大段距離 對家只係TG
你又full 裝 要唔要驚成咁
咁你買裝做咩 用黎打卡啊？
係未要前場真空 張前面當condom？
係未要人踩人？
點解中間偏前個班唔可以慢慢行？
係要叫人跑？

大家都驚 都淆
但唔係一有事 就叫人快跑
更何況 你成個粉紅嘴最靚裝
根本唯恐天下不亂！

已經見過2次

推

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港